比 比啲掙扎 使我沒疲累🎶🎶

俾多啲我

胡師傅唔見哂

天真奶着袋底很快樂

邊個搵我？

編織狂索袋底這快樂 連續到秋冬 stand on me

好似ok

弟兄邊間教會

我屌你個教會呀，我力威㗎碌柒